
                      Pelicula prescindible. Demasiado larga, le sobra metraje que no aporta nada a al historia. Aconsejo no ver el trailet si vais a ver la pelicula ya contiene spoilers y graves...
        
            